叫女仔飲暖水,著多件杉真係可以收皮 一人一個天氣凍啊 後面會講ge野

近排聽到好多男仔叫女仔天氣凍啊 飲暖水,著多件杉
大佬啊 悶唔悶D啊 聽完人唔笑狗都伏啦
俾D新意 天氣凍啊 小心地滑唔得咩
一人一個天氣凍啊 後面會講ge野

我條撚幾暖 要唔要試下

屌你老味

ok 俾人飛緊

最近出咗D主動發熱衫, 有無著過

咁講番鄉下耕田都似

唔夠幽默又唔夠warm 重作啦

好撚凍呀死肥婆

你唔係覺得佢會叫你著多件杉啊?

着衫呀臭閪

比你呢個on9 post佢睇

樓主諗唔到後面講咩
係到等連登仔打救

屌你老母咁都叫凍
凍唔識自己著衫呀？

你知道震驚十三億人既事實嗎？
就係身材苗條既人特別驚凍

好凍 攬住我

死撚緊

無鍾意ge女仔 純粹D男仔FD 講
覺得佢地好On9

女都無 何來打救

終於有個幽默D

你知道香港60秒=非洲一分鐘?

無D新意

撚有女可以比我講咩

你WTS 求其搵條女都講到

咩叫著杉

咁你何必要人諗呀？你自己諗唔得架？好委屈你架